今次非比尋常，97後從未試過係北京緊急開記招講香港事情！

一定係換特首

樓主唔好憨鳩
到時一定係對全世界宣戰
再嚟八國聯軍

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！